+++
title = "查看命名空间详情"
description = "查看指定的命名空间的详情，例如：名称、显示名称、所属集群、命名空间管理员、资源配额、容器限额等信息。"
weight = 20

+++

查看指定的命名空间的详情，例如：名称、显示名称、所属集群、命名空间管理员、资源配额、容器限额等信息。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

1. 单击待查看命名空间所在的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **命名空间** 选项，进入命名空间列表页面。

3. 单击待查看 ***命名空间的名称***，进入命名空间详情页面。

4. 查看命名空间的基本信息、资源配额、容器限额。

